仆你個街 剩係啟德賣地政府加埋都收過千億

退稅啦屌

賣撚完咪輸送比支那
你估留返造福香港人呀

明日大愚收過兆